有時情可到老

有時離開會更好